音樂JJ 有無巴打用慣GARAGEBAND?

用左一排 都唔太識整靚d聲